双截龍4 有無人玩？

Down 左，玩左15 分鐘頂唔順，想剷。

2 代都不如。卒仔痴能線狂飛腿無得避，難打到on 9

link冇圖冇點討論